

   Деструктуризация (destructuring) – синтаксическая возможность "раскладывать" элементы массива (и не только)
в отдельные константы или переменные.

Преимущества деструктуризации:

- код более читаемым
- нет  дублирования кода
- сокращение количество строк кода
- упрощает работу с данными(можно извлекать только нужные значения и присваивать им читаемые имена переменных)